IG 咁快認輸

屌， 成撚日roll back 啲update ...做啲市場調查先launch update 啦屌你老母